急問 蚊完有線個modem之後部samsung電視睇唔到

係咁彈呢句野"訊號弱或沒有訊號"
但我都係淨係蚊左連住有線modem d線
有冇巴打知點搞 唔該哂

睇下電視條線有冇鬆先啦

應該冇

可能你部機根本就冇插天線